支那最新消息(已FC)

大陸嘅同胞準備好未

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我張大陸咭都收到，乜嘢嚟？

LOCK THE NETWORK?

成段野都冇重點,睇完都唔知佢想點

證明輸出革命好有用